「警告！」一堆中共間諜出現

今晚留守，龍和封路....都係為明天做準備，去畀壓力政府回應。大家要記得我哋仲係「零」戰果：

撤回、下台、放人、追究黑警
而家係一樣都未有

千祈唔好畀班間諜控制風向，話乜撚贏晒民意，唔好前功盡廢....全部都係廢話！
乜撚都未爭取到有咩可以輸？

而家要做嘅喺文宣，要話俾「政治冷感」但又有出嚟嘅人知，林鄭個道歉新聞稿同冇講過嘢一樣，我哋要嘅嘢一樣都未有！
大家多啲宣傳呢個意識出去！等大家知道6.16到而家都仲係白行！

推

大家可以搵返巴打分析林鄭道歉新聞張圖，大大力share出去畀更多人睇到林鄭係幾咁冇誠意！

Push

一齊屌林鄭老母

唔好再打飛機
唔好再打飛機
唔好再打飛機
唔好再打飛機
唔好再打飛機